\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Schlaf, Anne} 
\index[in]{Schlaf, Anne}
\index[vw]{Wölflinge!Schlaf, Anne}

\begin{figure}[hb]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/schlafanne}
\end{figure}

\begin{tabbing}
2. Schl\=af, Anne, schl\=af nur ein, b\=ald kommt der M\=ond,\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
2. Schlaf, Anne, schlaf nur ein, bald kommt der Mond,\\

der drau"sen h\=inter den Birnb"aumen w\=ohnt.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
der drau"sen hinter den Birnb"aumen wohnt.\\

/: e\=iner davon kitzelt \=ihn sanft am K\=inn,\kill
\>\bf e\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: einer davon kitzelt ihn sanft am Kinn,\\

\ \ \ \ l"achelt der M\=ond und zieht leise dah\=in. :/\kill
\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
\ \ \ \ l"achelt der Mond und zieht leise dahin. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Schl\=af, Anne, schl\=af nur ein, b\=ald kommt ein Tr\=aum,\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
3. Schlaf, Anne, schlaf nur ein, bald kommt ein Traum,\\

schlupft dir zum \=Ohr hinein, merkst ihn erst k\=aum.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
schlupft dir zum Ohr hinein, merkst ihn erst kaum.\\

/: F\="ahrst auf dem Traumschiff ans \=Ende der N\=acht,\kill
\>\bf e\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
/: F"ahrst auf dem Traumschiff ans Ende der Nacht,\\

\ \ \ \ bis dir der M\=orgen die Augen aufm\=acht. :/\kill
\>\bf Fis$^7$\>\bf h\\
\ \ \ \ bis dir der Morgen die Augen aufmacht. :/\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\

\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Fredrik Vahle\\
FA: 178 FU: Nr. 175 MO: 154
\end{angaben}
